Trump詳解跌市原因及其好處

侵侵都有嘢驚

Obama took office with the Dow 7,949
He left office with the Dow at 19,827
To equal Obama’s performance, Trump will need close to a Dow of 49,365

有好處點解仲減息 ....

有害氣體無害 ....

石油危機都係油價升經濟停頓

依家油價平對工業根本冇影響

除左開採頁岩油既公司

中東佬咁壓低油價怕佢諗住打杖仲好

剛剛先清理敵對勢力

掉落地都要拿起渣沙

跌到傻左

喜迎油價下跌

侵侵話唔會做放負撚唔會中你哋計

無人估到今年個開局咁

Good for the vegetarian, apple prices coming down!

又一政績

咁幾時撒走晒支那啲廠
咪撚再投資支那啦

淡友

支那打個噴嚏 全世界就感冒

第一張解籤：總之唔關我事啦

佢重牛左

奧巴馬用QE拎返黎